幾乎全民就業經濟穩定，居然有百萬人出黎遊行，香港人太高質

唔知頭唔知路既人睇12號可能仲會信係暴動 學生搞事 開party
但69有百萬人出去 係連所有人都驚訝

希望616再下一城